點解到依家啲人仲講緊意大利出局好慘

從來冇人講下其實瑞典踢得唔差
另外
意狗06年鬧對面最好波果個全家搞到佢拎紅 10打11互射十二碼 條數唔洗還 ?

望下意狗 Angry Bird 瑞典瑞典Lead一球
沒了伊巴 也都冇用
今天已被人追趕 又記起 比南韓黑
只因上帝在作弄
保方好慘 黯然退休
就讓意狗隨風